（冗員入）返工點hea時間

每日要做既野3個鐘做哂
有咩好做？
唔可以瞓

拖慢黎做

我返九個鐘實際做野一個鐘

Same

2個鐘點拖到8個鐘

兩頁文件拖足三日打

巴打每日點過

仲響樓下食緊早餐

連登 fb 連登 fb

睇到冇野好睇

諗住利用返工自己學下野

睇大陸網絡小說
應該好快讀曬萬卷書

好撚悶

冇嘢做+1
話我奴性重又好乜都好 冇嘢做又唔俾玩手機真係慘過食屎
利申 今日又俾老細話望太多手機

Freelance或者學野